有無人好掛住李思捷?

原來今年已經係今晚睇李開播兩周年,有無人仲記得思捷

剩係記得春日

佢女友近排先結左婚

木子田心捷